<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Chereerht/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Despinadf4/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhte/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>小说大观</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219793.md#1" target="_blank">天堂梦（161）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219793.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>但他对在辛亥革命、北伐战争、抗日战争，为国家民族出生入死的功臣大开杀戒、残酷迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月16日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13220937.md#1" target="_blank">【蒙古帝后】此生愿（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13220937.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/genghis-khan-2-150x120.jpg" align ="left"></a>侍卫们一步步走近羊毛堆，不由分说抓起羊毛就往外拖，眼看铁木真的脚就要露出来了，合答安突然开口，故意装作生气的样子：“这么热的天，闷在羊毛里怎么受得了？我们同属一个部落，就像是一家人，怎么能这样怀疑我们？”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月15日 5:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219610.md#1" target="_blank">暗战赤龙（55）庭院笔书</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219610.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>通过内线通报得王红的行踪分析，这位还真是忠心耿耿，几乎是三点一线，西山特勤局总部、中南海、特勤局各个分部视察，没有一丝私人的空间。如此这样根本没有时间、地点组织一次万无一失的刺杀。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月15日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219765.md#1" target="_blank">天堂梦（160）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219765.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>在文化思想道德上，国民政府坚守中华民族优良文化思想道德传统，重视文化教育，坚持用忠孝仁爱、仁义礼智信教育人民......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月14日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219547.md#1" target="_blank">暗战赤龙（54）启动内线</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/8/n13219547.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>这个世界最怕的不是眼前的危险，而是未知的危险，不知来自何方。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月13日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13220936.md#1" target="_blank">【蒙古帝后】此生愿（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/9/n13220936.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/genghis-khan-2-150x120.jpg" align ="left"></a>从懂事起，合答安心中就有一个愿望，蒙古草原上能够出一位大英雄，统一部落，带领属民，过着和平、自由的日子。其实，她在最青涩的少女时代，“邂逅”了落魄的贵族少年铁木真，从那以后，她的心里，就再也装不下第二个英雄。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月12日 5:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212382.md#1" target="_blank">暗战赤龙（53）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212382.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>这一千多名暗线基本属于中层干部，分布在各大战区技术部门，还有金融机构、警察、国安，以及一些政府部门，所在岗位属于不可或缺的技术岗位，所以可以永久潜伏，而不至于因为政治变化被调职，或者下岗。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月10日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/6/n13212942.md#1" target="_blank">天堂梦（159）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/6/n13212942.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>联合国军司令麦克亚瑟，还向杜鲁门提议用原子弹摧毁中共沿海大城市，趁机将中共消灭。蒋介石获得此情报后再三向美国政府表态，反对使用原子武器伤害国人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月9日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212318.md#1" target="_blank">暗战赤龙（52）再遇伏击</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212318.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>两次的接触，已经让吴伟光看清楚这位江亨的底色、企图，依然没有放弃继续统治中国的野心，享受特殊待遇的妄想。原本以为现实和当前的形势能够让他们明白所处的位置，他们处于待审判的地位。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月8日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/6/n13212903.md#1" target="_blank">天堂梦（158）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/6/n13212903.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>蒋介石在任总统和总司令期间，经常回家探望母亲，祭祖扫墓。但他每次回家只穿便服不带警卫，经常去拜望父老乡亲。当随从担心他的人身安全时，他却说，如果连家乡的父老乡亲都不信任，要担心他们害我，那我还活着做人？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月7日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212277.md#1" target="_blank">暗战赤龙（51）江家意图</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/5/n13212277.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>如果不打掉他们的幻想，他们会要求更多，从而摆脱清算，而他们就是被清算的对象。吴伟光坚定地说道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月6日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/19/n13173861.md#1" target="_blank">暗战赤龙（50）江亨来访</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/19/n13173861.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>“还没详细谈，大致就是要求我们保护他们在海外的资产，而他们愿意配合推翻当前这位中国统治者。”雷诺也谨慎地说道。“他们想得很美啊！这个家族可是掠夺中国人民脂民膏最多的家族之一。”吴伟光气愤说道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月3日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/24/n13184718.md#1" target="_blank">天堂梦（157）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/24/n13184718.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>中共建政后利用御用文人，恶毒攻击污蔑蒋介石是四大家族独夫民贼，蒋介石的形象在大陆严重受损，但随着时间的推延，大陆人民已开始逐渐觉醒，到底谁对中华民族有功，谁对中华民族有罪，历史定会还他们公道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月2日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/19/n13173729.md#1" target="_blank">暗战赤龙（49）剪除羽翼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/19/n13173729.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>楚健民心里一阵宽慰，看来今天能够解决问题，不用向中南海求援了。这样就避免事情上升到国家层面，被其他势力抓住机会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月1日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/18/n13171298.md#1" target="_blank">暗战赤龙（48）调虎离山</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/18/n13171298.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>楚健民一阵气结，这女儿太不省心了，这复杂关键时刻惹上海外间谍机构，这不是给对手增加打击筹码吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月30日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/18/n13171266.md#1" target="_blank">暗战赤龙（47）清君侧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/18/n13171266.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>这里半层楼被他占据，有一个厚重的钢门堵住半层楼口，需要人脸识别才能进出入。楼内还有一个电梯直通负二楼，那里有一条密道通向中南海，徐知远每天从这里去中南海汇报情况。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月27日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/24/n13184629.md#1" target="_blank">天堂梦（155）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/24/n13184629.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>蒋介石败退台湾，痛定思痛，卧薪尝胆，总结失败教训，在极其艰苦困难复杂的环境下不辞辛劳，在受到民众、同党、敌人的不满和谩骂中，仍坚持遵循三民主义自由民主的政体，对共产党采取果断措施，坚决肃清共特共谍，不许共产党思想在台湾扰乱.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月26日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/18/n13171150.md#1" target="_blank">暗战赤龙（46）风声鹤唳</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/18/n13171150.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>此人虽然不是纪律部队出生，但非常狡诈多疑，善于谋略，深居浅出，长期住在重兵防卫的京西宾馆，而京西宾馆到中南海有地下通道，所以出行线路基本是两点一线，几乎没有下手地点，就是偶尔外出也是几十辆车子随行，几十名特勤局保安保卫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月25日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157934.md#1" target="_blank">天堂梦（154）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157934.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>蒋介石在他大陆政权岌岌可危时，还能想方设法派飞机去北平拯救学者文人，这足以证明蒋介石是一个维护文明的政权。而毛共赢得政权前后，专门开展各种运动，对学者文人进行大迫害大杀戮，范围之广、人数之多、残酷之烈超过中国和世界上的任何暴君。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月24日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13158025.md#1" target="_blank">暗战赤龙（45）京城杀机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13158025.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>王东善于观察风向，在政治势力错综复杂的京城公安系统中，勇于抛开旧主子，积极投靠新主人。冲锋陷阵，充当得罪人的打手，为新主人构陷对手，打击其他势力，让京城各界人士纷纷侧目。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月23日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157959.md#1" target="_blank">暗战赤龙（44）心有灵犀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157959.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>杨元脑门豆大的汗珠滚落下来，这好不容易熬得有点出息了，为了一点钱把官职丢了不说，估计现在存在外边的钱财也会被没收了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月20日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157828.md#1" target="_blank">天堂梦（153）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157828.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>因为蒋介石在内战中败给毛泽东，所以在中共统治的大陆却不算他为英雄，这太不公道了。但被蒋介石战败饮苦酒的日本却不这样看，蒋介石死于1975年清明节，国葬那天日本致礼一天，以示尊敬。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月19日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144241.md#1" target="_blank">暗战赤龙（43）军火贩子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144241.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>杨庆最害怕的事情出现了，如果仅仅是自己倒卖军火的事情，只需要自己承担法律责任，但是牵扯到哥哥杨元，这就牵扯到自己家族利益，以及和中国军方的关系，自己脱不开身了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月18日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157771.md#1" target="_blank">天堂梦（152）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/12/n13157771.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>蒋介石不仅飞到上海督战，而且在徐州大会战、武汉大会战等大战役，他和宋美龄都经常亲临前线督战和慰问，这在所有二战各国领袖中是绝无仅有的。而中共的毛泽东却是龟缩在延安的窑洞，耍阴谋，玩女人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月17日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144204.md#1" target="_blank">暗战赤龙（42）神秘线人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144204.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>这密西根湖不得不说风景壮观，湖水宽阔浩淼，远处一带山林已经敷上烟雾，将这大湖勾勒得姿态万千，幽深莫测。一会儿，酒店咨客送来一大盘已经烤好的鲈鱼，打开一瓶上等葡萄酒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月16日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144176.md#1" target="_blank">暗战赤龙（41）华盛顿之行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144176.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>吴伟光眼睛一热说道：“感谢局长！我知道在未来会有更多的中国人像我一样站起来反抗这个暴政集团，还中国人自由。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月13日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127716.md#1" target="_blank">暗战赤龙（40）祸起萧墙</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127716.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>吴伟光知道纸是包不住火的，再周密、机巧的策划和行动，只要用心总能够发现蛛丝马迹。许一显然是通过交通工具这个线索，找到海军陆战队基地的，他去广州是去试探赵德志身份的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月11日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/7/n13146224.md#1" target="_blank">天堂梦（150）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/7/n13146224.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12921185-Heaven--150x120.jpg" align ="left"></a>江西有个叫成克杰的副省长贪污500万元，判死刑枪毙，但他贪的数字还不及刘志军的零头。中共的法律似面团，需要什么捏什么。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月10日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127483.md#1" target="_blank">暗战赤龙（39）雷霆行动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/30/n13127483.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13074103-3581e100e7645b217fe3ddcaf4e33ab4-150x120.jpg" align ="left"></a>没有目击人员，负责保安的武警人员和宾馆负责招待的人，包括厨师都失去记忆，被一种高级神经毒剂摧毁了大脑，公安厅的医学专家也束手无策，不知道这种毒剂的解药。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月9日 3:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/1/n13130459.md#1" target="_blank">珞珈山下(19) 尾声－拆除囚笼 推倒高墙</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/1/n13130459.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13054672-wenhua-luojiashanxia-ttl7dayjlR_scene-2-150x120.jpg" align ="left"></a>每个人都想变强，以为这样就能够保护自己，但始终逃不出牢笼，因为这是一个所有人共同筑起的逻辑牢笼：柔弱的人欺负比自己更弱的人，面对残暴者、有权者，只能一味地卑躬屈膝。大家都是受害者，却在互相残害，因为谁也走不出这个逻辑：弱肉强食，利益交换，剩者为‘王’，不择手段。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月7日 5:21 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid255_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid255_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid255_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
